政事台?(4)

今次初一事件簡直係一面照妖鏡，黃毓民虛偽嘅一面表露無遺！

LIHKG @ Android